有無人已經自我麻木左?究竟邊到出錯?真係出哂事...

有時覺得，真係命運既安排，有A380，有A0，係注定既事實...
就算你學歷、人工、 品行、見識、人脈不斷提升，不斷進步緊，又如何?
人大左，見到身邊既人同伴侶感情好穩定，一對對咁拉埋天窗結婚...
而望返自己，仲係單身，除左返工返學之外，什麼都不是，就好害怕...

最多叫有朋友陪伴你，其實內心空洞一直填補唔到，就像缺乏左某樣野...
明明興趣唔算少，溝通無問題，性格唔太惡劣，但好似差緊D野咁....
究竟拍拖既感覺係點，拖手既感覺係點，打車輪同性交係點舒服法?

你愛既女人，人家不是有男朋友，就是不愛你...
你不愛既女人，人家愛你既，你唔想曬人時間，自然斬纜...
多次戀情都不能開花結果，你會覺得究竟係自己問題，還是命運安排...
點解唔叫雞呀?點解唔是但溝件女呀?真係膚淺，但你可以話我傻仔既...
身邊陪伴，分享喜怒哀樂，一齊成長，彼此既心連結一起，但真係好困難..
只係唔想隨便搵件異性拍拖，唔追求肉體交流，只求精神交流果下出事...

久而久之，會開始麻木，已經唔太渴望拍拖，都唔會主動認識女生，因為要重新認識，互相理解，彼此磨合，失敗左又要LOOP下一件，好累...
連性慾都慢慢減退，會諗自己係咪連男人本能同慾望都失去埋呢...?
就算見到情侶係你面前做D好親密好甜既行為，你都開始會無感覺，因為會知道，酸完嬲完咒完人又點?咪又係咁，你會唔會見到人地兄妹出街而嬲?

而自己能做既事，只有不斷增值自己，工作上既拼搏，讀書上既努力，興趣上既投入，因為我知道，如果連依D都做唔到，真係搵唔到自己既生存價值，唔知自己點解仲生存緊係世上，我唔想自己什麼也不是......

生活變得充實，時間唔夠用，經常不回家吃飯因為要OT又要進修又要出街，係屋企既時間平均只有6-7小時用作睡覺，咁又點?內心都係空虛...

呀....已經開始覺得什麼都無所謂，身體既受傷，肉體上既痛都不及內心既痛。最後，你比人侮辱你罵你，你既靈魂比人侮辱緊，你都會無感覺，只會對佢地「微笑」 ..........完

成件事真係錯撚哂，究竟發生咩事?邊撚到出錯，真係出哂事...
如果可以既話，上天可唔可以拎走我既人格，比我做一個賤男Playboy?

做返pray boy啦

人大左，當你真係想簡簡單單搵一個彼此相愛既異性，好平凡咁起埋一齊已經好滿足....
你就會知道.....屌你教我點做playboy，個感受係唔同嫁...
好恐怖，明明以前唔會有種咩一齊成長一齊扶持既想法.....明明只有夫妻先會咁做.....
如果可以做一個叫女就食，狂屌閪既男人，成件事會變成點呢...

我都係，一畢業d fd 個個都拍曬拖，自己都會好想試下，於是不停咁參加活動，識到唔同人，但中意親嘅一係有男朋友，一係就唔中意我。慢慢就覺得頹。
宜家直頭覺得無乜所謂，無謂特登走去識人。以前識到人同人wts 講乜我都會投其所好，好在意人地點諗，但宜家都係隨心所欲咁回，就算人地唔覆都唔會在意，人地主動搵我我見話題唔岩都會直接已讀就算。慢慢已經唔識得點去中意人，到近哩一兩年，連一個中意嘅人都無

自己能做既事，只有不斷增值自己，工作上既拼搏，讀書上既努力，興趣上既投入，因為我知道，如果連依D都做唔到，真係搵唔到自己既生存價值

其實如果真心做到依一段已好好

同樓主一樣 好長時間無拍拖 有足夠經濟能力 外表各方面條件都唔差
但唔單止無拖拍 直頭對象都無 朋友次次講唔夠3句就問:
「拍拖未？女朋友呢？點解仲唔搵番個人？」

依家因為工時關係深夜成日要自己一個人做野
近排成日諗起《擺渡人》入面有一句：
「一個人既晚上，幾長都無意思」
有時都覺得不如是但搵個女仔 但求有個伴就算

不過我自己本身比較獨立 由細到大都係 亦好遲先初戀
所以反而對一般即食快捷既愛情無乜期待
反而想真係有個人理解到自己 幫助同支持到自己
人生中唔係無遇到我覺得OK既對象 令我覺得可以嘗試同佢地開始
但認識完 了解完 曖昧完 最後都係連開始都做唔到
近年一兩年遇到個女仔 又係咁樣無結果 5,6年間LOOP左3,4次都係咁
細心想下 你想同人地一齊 但人地無責任負責你既人生 所以都係算啦

愛情既野愈睇愈淡 唔岩既女仔埋身反而會真心祝福佢地 然後送佢地走
依家專心搵錢 就快儲到首期 老豆老母年紀大 希望夠俾第日佢地既醫療費
自己唔係咩神科三大出身 能夠做到依點 已經覺得對自己有個交代

共勉之

其實最好中學時期就好拍拖，好多女係中學比人mark哂，去到大專大學依個時期單身女已經好少，所以出黎社會做野真係食哂屎....
我又唔會特登去參加活動識女，只係獲獲都有男友或唔喜歡你，其次真係心灰左，講真對一個女仔個靈魂有愛而唔係對佢肉體有愛係一件好困難既事，但....有緣無份

我完全明白你，你同我有8成似，只係想要個靈魂伴侶，好似好難咁...

大把結左緍都係無乜交流，各有各精彩。有個次次放假都一條友行街，但佢明明有老婆。。。

相聚家庭樂隨陪女時間會有，但感覺都貌合神離。

結左婚到達安穩期是這樣也不出奇吧

不如追求返低層次好似比較好，整係for happy

認識完 了解完 曖昧完 最後都係連開始都做唔到

你覺得原因係？

調返轉諗
會唔會係一開始個期望太大
攪到識人嗰陣 俾個框限死左自己

言行舉指思想都有問題吧

其實真，自己有個框架，當個女仔入唔到個框架就88佢，難聽講句係唔岩心水/要求高，抵死嫁我

曖昧呢步都去到
除非自己ff
男仔主動攬一攬
就已經成事

中學大學咁多人搵拖拍咁易
多時間相處 多機會識人
返pt又可以識女
出到黎返長工再搵好難
你搵得邊個 返工唔洗做?
放工又無時間 公司選擇又唔多
不過連登仔既然都覺得所有女人都係雞
其實索性單身一直叫雞好過啦
無謂幫人埋單嘛

咩為指岩心水 我唔係你唔會知
但覺得你都幾活喺自己世界

貼地少少
有feel其實已經可以試下
唔係要去到咩心靈合一 愛生愛死
先決定主動去馬

真係認識一個人
要真係一齊先會做到

之前你覺嗰個人點點點
都係浸表面野 又或者你ff
一齊過先見真章
到時相唔相處到又係一個問題

未拍過就話同佢好夾
真係笑撚左
一齊左去到結婚先再出黎講

諗咁多做咩，積極d改變自己個圈子/環境好過啦

依啲所有都係女方決定

有時候係大家搵搵下對方 會feel到佢開始對我冷淡 我又唔會死纏爛打
有時係係大家換左工作環境又忙 無搵對方一段時間 佢又有新對像

最近果次 上年年中咁上下 同個女仔日夜無間斷wtsapp電話 佢工作家庭大小都同我講 會要我氹佢 有時我同佢早起身要做野 會打電話俾大家叫對於起身 偶爾都會食飯同睇戲 佢講電話會靠個頭落我度 有攬過佢腰 咁樣來回左半年

我都以為今次終於到我 最後當我覺得要表示了 佢隔左一排就覆我 覺得我了解既佢只係表面既佢（真實對白） 之後無再搵我 我搵佢都hea覆 又再打回原形

自問每次都按住節奏 做好自己
盡力去感受同了解對方 結果都無疾而終
事後檢討都有少少困惑
但己經唔想我用太時間去思考同計算異性感情
咪就當我係FF太多 睇人唔夠準
我都無話可說

樓主起碼有朋友陪

唔敢攬同身體接觸呀，本身我份人怕羞同好被動......

其實無話埋唔埋單，你係愛佢就唔會太介意佢過去

講得好！但個人覺得理解左佢為人先一齊會比較好，到時再磨合下

好難改變到，就算身邊全部女，個根本問題都好難解決

其實真係好無奈，有時想好似playboy咁一次過溝幾件仲有件會落網，咁就唔會比女性過於做主導權，但慘在自己做唔到，次次都太專注一個女生，然後開花唔到...

但有啲野，朋友係滿足唔到你

負皮我俾既

屌，我約略睇完你講d野，發現你根本只係要求高
哩個世界邊有咁多天生一對架，邊有咁多條件滿足晒你同時又愛你架
降低個要求啦，唔好咁多幻想啦

依啲所有都係女方決定
唔知你咁講
係基於結論講 定本身心態
但至少要搣甩佢

係咁話咩play boy先溝到女
都話叫佢睇少啲動畫
世界/價值觀好狹窄同離地

同佢地曖昧得我就梗係決定左
之後佢地唔肯有結果 梗係佢地決定
唔通個天決定？

你係咁教訓人都無用
感情既野 唔係你努力就有結果
亦唔係你改變個觀念 就改變到事實

你有你既人生感情睇法要分享無所謂
但唔好以一副看透世事同一定係人地有不足既口刎去教訓人

立心栽花花不香，無心插柳柳成蔭
當你搵到你最有興趣嘅群體活動，例如運動或者其他，你就會發現自自然然會建立左一啲圈子，當你不斷去造呢啲圈子，就好易有人對你有興趣
我始終覺得做自己最重要。

點解咁似自己

我好多興趣但通常都係男性為主
女人興趣睇花畫畫攝影我又習慣一個人做
唉.....又唔想咁狗公報興趣班或參加活動，因為會變質

Ching你地唔好傷和氣，其實真係點努力最後無結果先灰，你完全明我個處境

咁真係嘛，講下啲傻閪野講大話哄女就有女埋身比佢地呃....

其實已經降低要求到唔睇外表，只睇內在美....

但我同意樓上有巴打所講
你太過於理想化 人同人之間夾唔夾係要相處落先知
無論係我有興趣既女仔 或者對我有興趣既女仔都好
我都會花時間同機會同佢地相處至少一頭半個月
有試過同女仔曖昧左4個幾月
但最後真係覺得佢太依賴人太痴身 先慢慢放開

我建議有機會既 你都要試下咁做

致樓主 俾個機會人既同時 都俾緊機會自己
(雖然由我依位30歲A1講出黎無乜說服力)
但點都好 人生苦短 青春有限 追唔追到 夾唔夾到係一回事
但之前應該要行動左先知有結果

我真心覺得自己只係屬於唔太好彩+時機未到
未來應該都會搵到伴侶
希望你都可以

其實全部同我有接觸既女仔我都有同佢地相處暗中觀察同留意佢地...
但當發現佢地既言行/思想同我追求既唔一樣，就會放棄佢地咁解...
要搵個真係符合自己理想而自己真係鍾意佢既係好難，要珍惜

其實我上年開始做主動積極左好多，其實成件事真係好得多了..
但要睇條女咩反應，唔該玩尻人果D女仔彈開D，咪撚害人..
而條女欣賞你既主動欣賞你個人，成件事係好SWEET....
同埋我今晚同人出完街，打算遲D開始出去識多D異性，廢事咁單一圍住1-2條女轉，好ON9，好似比人撚化咁....

屌你老母中撚晒

身邊好多女仔都單身 樣靚身材正大把
但就係差緊d野 鐘意人 人地又唔鐘意我
我唔鐘意人 人地就鐘意我
我都係順順利利識返個自已鐘意既普通單身女仔姐
點解咁都唔得

完全講撚中曬

證明好多人同我一樣，有無諗過係性格問題?還是命運?

不如試下賤格少少，接受左個女仔，再用時間了解佢慢慢對佢有愛?

唔知點解我覺得樓主講啲野好似一個我識得既人

問題重點其實不在於「鐘意人 人地又唔鐘意我」
其實除非你金城武咁既樣 李嘉誠既咁身家 啲女先有可能短期內鐘意你
你要去追一個女仔 又要講機緣技巧時間

反而重點在於
「我唔鐘意人 人地就鐘意我」
依個POST同病相憐既巴打 如果有心想打破悶局 咪試下降底自己對愛情要求
好老實接受一個唔特別鐘意既女仔 對男人黎講無蝕
良心上過意唔去既 就唔好同佢發生關係

試下拎個post問佢？

依位手足真係明白篇文想表達啲乜
其實良心過意得去可以接受左個女仔先，其實同playboy有食唔食罪大惡極差唔多，姐係食左先講....
但我覺得有啲自私，如果一齊左真係對佢無感情就傷害左人同浪費左人地時間精神...

認同

不如試下連無興趣既女都照溝會點..

運

姐係純粹時機未到？但有時諗緊係咪自己本身出問題先搞到咁...

人去到絕望會變中二,看破則返老還童

我覺得會睇化，變成熟多過會中二

樓主講得好撚中
睇到我喊晒

你愛既女人，人家不是有男朋友，就是不愛你...

好撚中 曾經照去做第三者，但只可以講第三者好痛苦，所以以後有仔既目標都自動放棄，咩男未婚女未嫁都有機會，都係廢話

睇樓主篇野睇到眼濕濕
重新認識一個人再嘗試去相處真係好攰，陪養感情唔係咁易，又唔知對方根本適唔適合，做自己先係最好，做人太攰了

時辰未到姐 唔好咁灰

有時見到周圍啲人拍哂拖又穩定，真係唔知自己搞緊乜，我個時辰仲要等幾耐呢...

細過睇「升中四了」篇潮文會笑篇文on9心諗有無咁誇張，依個自己做撚左文章角色話返比自己知篇文其實完全唔誇張..
我克服了一個又一個考試（難關），最後坐係公園自己一個回想...

做第三者又要比人話尻你賤，你自己又知人地有伴侶內心會唔好受，又怕同佢無結果...

認識係緣份，有興趣更加難，當你花時間同精神去理解同相處，最後結果係咁on9，會好灰，人唔睇結果唔通睇中途咩..

做自己係最好，但內心空洞填唔到，最多都係「自由」，但感受唔到「愛」

睇嚟大家都唔好過

心理創傷 睇黎都好唔返

獨身去做第三者慘死既多
唔係狗公player 既會沉得特別應
如果拍得拖 根本好難散
對方條仔一對返佢好你就收皮

唔係做完一堆野 等對方首肯

可唔可以做我女朋友
我想同你做 可唔可以
咁問多數擰頭

既然係知對方有意
就唔係拋個問題等對方考慮

例如直接拖住 冇大反應咁鬆你手就再攬埋去
呢啲出奇不意既身體接觸先牽動到女仔既情緒

最後 我所講既決定
唔係等對方首肯
而係睇整個氣氛同對方心理
你再主動做啲野去決定哂成件事

你拍過拖好應該知
女人愛情上係感覺行先
唔係用理性去考慮
如果要考慮，已經係唔駛考慮

咪講左你衰咩lor

仲未搵到個人救我幫我填補返創傷，仲要一直比女加大個傷，慘唷~

如果係狗公player可以抱住玩女心態一次溝幾件，可以享受搶人條女既樂趣，當溝唔到A女都仲有B同C比佢照攻略，對女既投入度相對低好多...
毒撚or專一好仔就慘了，一沉左投入左係個無結果既女身上就仆街了...
好難散同對返佢好收你皮依個因素就要睇你自己用咩方法搶條女/你既吸引力係有幾大了，但正路依種高風險低回報既，立即斬纜抽身示意做朋友會比較好

其實正路條女主動搵你又同你身體接觸e.g : 挨你到又比你摸唔縮...
先好拖佢手or攬，不過氣氛好重要，不過我覺得事前要用少少野試下佢係咪對你有意,e.g:上大家屋企係最有用，約出街都唔一定係對你有意思..
反而我覺得用口表白係for果種1516唔知佢想點既女仔，例如條女ON99唔知自己想點，吊住人令男既勁無安全感，一直拖手又攬完最後佢又話唔知自己想點未ready好仲ON9，直接開口試佢confirm佢仲好，唔比佢諗等佢認定你，廢事拖，得就得，唔得就再睇情況，的確係感覺行先，有條女同我講話佢愛條仔唔會理其他野立即直接拍拖，所以真係無乜理性...

你係講我衰起 : 唔主動同好易black list人要去試下相處左條女吧不論有無興趣...

不論有無興趣
冇咁講過......
(唔好將樣野兩極化, 呢個世界唔係剩係得戇柒悶男同狗公player)

係你想追既女, 要保持住
"對佢都有D興趣"既心態
唔好不繼咁 ff , 將對對方既情感無限放大

咁想追佢既情況下就自然本身對佢有興趣吧?而係要引起佢對返我既興趣先最重要
而你話試多D唔同既女同佢相處耐D先諗下同唔同到佢發展，唔好唔岩你個要求就立即black list人吧...
咁不如我擴大個闊度，由只溝有興趣既女變成 有興趣or 無興趣既女都照接獲好唔好?
可能會變左我本來因為對條女無興趣而black list變到因相處了解後對佢產生興趣既情況吧?

所謂用口表白, 已經唔係試, 係一齊左再用語言確立多次個關係
女仔係好中意呢樣事後語, 岩岩一齊女仔好有安全感
事後表白好俾到對方呢樣野, 二黎好 sweet, 個女既會更冧你

身體接觸有時係可以擺到若無其事,
只要對方唔係對你反感,
出街人多路窄, 你可以好大方咁順勢搭佢膀頭埋黎
就算本身冇野, 對方都可能好易變有野

利申, 試過 work

應用返動漫術語, 女性天生中意被推倒 x 3
呢句好重要
唔好再話主導權喺女性度

其實上面巴打講得無錯，主導權最終真係在女性上，佢對你無興趣你做以上你講果D行為都無用吧?

同埋我覺得一齊左已經唔需要再用口去表白啦，正如你同人做朋友會唔會無啦啦向人問 : 我可唔可以同你做朋友?個困果倒轉左wo....
一齊左之後要用表白令佢有安全感同sweet?唔洗啦，直接陪佢纜佢啜佢仲實際啦，行動勝於嘴巴...

出動到用口表白係for 1. 條女真係ON99唔知自己想點，唔想比佢曬自己時間。 2. 條女好注重形式上同佢好buy依種一步一步黎既方法(較傳統既女)

其實身體接觸我覺得真係等女方出手先，我一直都係咁，條女成日自動摸你證明佢對你無反應，然後比佢摸多一段時間，你再出手回應佢都唔遲..

你愛既女人，人家不是有男朋友，就是不愛你...

岩呀
既然有自己一套
keep 住去
岩我用啫, 唔代表岩其他人
只係經驗話我知女人個模式係咁
可能你遇到既唔係啦

條女成日自動摸你證明佢對你無反應，然後比佢摸多一段時間，你再出手回應佢都唔遲

真係笑到爆肚, 女仔惦你就得, 你試下無啦啦惦返佢睇下會點
主動惦你係可能覺得你對佢冇害, 姊妹或者寵物咋

同埋我覺得一齊左已經唔需要再用口去表白啦，正如你同人做朋友會唔會無啦啦向人問 : 我可唔可以同你做朋友?個困果倒轉左wo....
一齊左之後要用表白令佢有安全感同sweet?唔洗啦，直接陪佢纜佢啜佢仲實際啦，行動勝於嘴巴...

你會唔會對你朋友錫攬拖
你話唔需要, 邊個話你知, 你以前D女朋友 ?
而且我話既用口表白, 緊係唔係話一句可唔可以做我女朋友
係將你對佢既感覺, 由開始到而家講一次
佢地好中意聽呢 D 野, 我拍過7~8拖, 冇一個唔係
有D仲叫我講多 D

咁當然啦
你咁有一套, 緊係跟返你自己果套去做

不過有樣野係既
我會視呢個為釣魚咁
就算攻到個女仔幾勁
佢唔受 唔咬你條魚餌 都係冇用
但上面巴打個例
入得曖味程序
都𡁻硬

女仔惦你就得, 你試下無啦啦惦返佢睇下會點,主動惦你係可能覺得你對佢冇害, 姊妹或者寵物咋
你覺唔覺依句，同你上面叫我主動接觸佢果個理論，自相矛盾左呢?
同埋女仔肯主動接觸你係一個好開始，總好過女仔未主動接獲你而你去主動接觸人比左個壞印象比個女仔/比位女仔入你話你做乜尻摸我死狗公...

下次試下你依個方法睇你個女仔有咩反應先..謝你..前題係..我有女既話

咁咪姐係同我上面幫巴打個理論一樣,始終都係睇個女仔對你有無興趣，主決定權係女仔到，除非你一次釣幾條女

只能說，資源分配不平衡

係咪好撚中，好多單身男女都係因為這個原因哦...

無疾而終既關係最令人心灰

依樣真，無疾而終係最慘，去到最後無結果，咪同我講咩做人唔好整係睇結果，笑撚死人咩，所以我明巴打你點解咁心灰,,,

因為佢可以惦你 同你可以惦佢 兩者係無關係
從來唔存在佢惦得你耐 你就可以惦返佢既關係

身體接觸 我唔會講係咪主動 係有冇心
你做到好順 一啲都唔odd 人地覺得你唔係有心惦佢
抽佢水 咁就架喇

係咪變印象死狗公
好睇你個位順唔順 所以我上面係話”無啦啦”
實例 落雨遮女仔 輕搭對方膀頭
當時以唔想佢dup濕既心態去做
對方第一下係覺得 你做咩搭我
但個感覺又冇覺得唔舒服 就由得繼續搭
事後有講返有少少心跳感覺
佢而家係我女朋友
你問我當時有冇心？
我係有心 但環境氣氛順
我惦落去又係用向好既心態去做

同一個動作 唔同既心態
有唔同既效果
如果係純粹無啦啦想惦對方
咁就一定必死

問題係 上面個巴打已經入左曖昧過程 仲唔止試過一次
肯同你玩呢樣野 已經上釣(兩者都係啦)
但點樣釣上黎
太大力同佢鬥力就會扯斷
捉唔實就成支魚竿飛出去
放唔放到入個籃度
就睇自己道行
咁當然 冇一定既
運氣差既 原來釣起係隻鞋
咁就得啖笑 咁唔係自己問題 冇野講

只係講既 係對方已經同你曖昧
你好多野可以去做 從而速成呢段關係
差在點樣去攻 千其唔好守
係個心態問題 唔係等對方首肯答應
而係要對方冇得/唔識反抗

感情耐左不免麻木

巴打,我同你既感覺係完全一樣...
唔你果種就唔係果種人...
就算想自己做play boy
但都係過唔到自己條底線...
個天係咪玩緊我地...
play boy 反而仲多女
做好仔一啲用都冇
點解！！！！
有時一諗到依度...覺得生無可戀

我明 我都係只專注一個對象
識幾多人又點
冇feel係咪都要試

其實我覺得一切自然就可以....

Show優點，主動，就可以吧，唔想搞到溝女好似攻略咁...自自然然就可以了係你就係你嫁啦啲野

依家無感情都變左麻木了

其實我覺得做好仔無用，好白痴，邊有咁多好女仔配返好男仔，好女仔比壞男仔昆啦，幾時到好仔呀？出黎打工做好人都比人蝦啦屌....唉....好仔我會係到叫春？

我得出一個結論...
一次分散幾件，對其中一件有feel先專注佢一個.....

由唔識到識 再到曖昧 再到正式一齊
呢3關唔係咁易過
又要分享 又要夾 又要遷就
所有野都唔係單方面
真係要兩個一齊努力
所以搵到個岩既真係幾生修到

求求其其搵個對象 最後唔開心、心痛、心酸咪又係自己

放心啦 緣份話黎就黎架啦 無得強求

好難 分散幾件都有排名
久而久之會只專注最鐘意果個
假設同幾個都傾緊
其中一個冇咁鍾意既想同你一齊
我可唔可以就咁放棄最鍾意果個？
我做唔到

係呀，所以我真係好累...
又要重新相處認識了解磨合...
只係想簡簡單單識個女仔拍拖好似好難...